無人玩puzzle&dragon(146)

開post ah

唔用呢個

求大量惡殺

我玩ios日ser 之後係iTunes log in 個港版ac應該得？
我玩Shadowverse 個陣可以用呢招課到 唔知pad得唔得

Pad差唔多係全個Apps台推得最撚快嘅post
痴撚線差唔多一日兩個

填巴 今日有冇時間打難關

PAD 翻生......

求安慰

推呢個

同14歲細路仔搞過嘢...18+

有無巴打打lv29

lv28先岩

有冇爸打打街霸刷虹章？

Lm

Pish

開個po都咁閪耐

唉我叫咗爹DEE媽MEE唔好報驚嫁啦

pish

今次10lv咁簡單

開個PO都咁閪耐

因為無人玩

人棄轉G驚

係咪就汁?

係，急流勇退，成就傳奇一刻

懷念大介

RIP

hi

好

唔好推

有料

新覺醒！！！

八婆呢

又冇人開POST

開post 果個記得加番puzzle & dragon

lm

屌 原來假po

課定1000石等mh好唔好

開個po都咁閪耐
1001死撚咗去邊

邊度有料

1001

老豆老母死撚左 趕住去執骨掛

Jed